［數據撚］比較咗區選黃藍票數同選民年齡分佈，只有兩個結論（有圖）

可能遲咗少少
Tldr:
結論一：睇落年齡影響冇想像中咁大，所以最好做番好各區文宣，請睇圖去決定你嗰區有冇問題（or用狗助攻）
結論二：微觀嚟睇高投票率係有利我地，但唔係十分大影響
總結：屌咪撚再ff立法會有機贏，體制內盡做，但請focus番其他戰線，以下數據只係幫大家了解下各區民情

詳細版：
話說小弟做咗小小數據整理，喺以下嘅假設下結論一就成立：
各年齡層投票率大致相同

嗱唔好屌住，有咁嘅假設唔係完全唔合理，因為我發覺後生比率較高嘅區投票率唔一定較高，我地自己友贏嘅票都未必突別多，喺未有政府正式數據之前，我唯有咁假設，大家可以睇吓圖再睇下有咩結論

Part one:
J圖：

睇完呢張議席圖唔該面對番現實，睇下各區黃藍票比例
格式：黃藍票數比例，age group比例，投票率

再嚟係各區細區數據

中西區

東區

離島區

九龍城區

葵青區

觀塘區

北區

西貢區

沙田區

深水埗區

南區

大埔區

荃灣區

屯門區

灣仔區

黃大仙區

油尖旺區

元朗區

其實好多黃細區都唔一定多後生，險勝or藍區都可以多後生，所以假設各年齡層喺各區投票率相同下，我用簡單linear regression同452個區data去估算咗各age group 嘅黃比例，結果如下：

當然，我地唔會根據呢個估算結果下結論，因為我個前提本身都好controversial，喺冇各地區各年齡層準確投票率嘅前提下，呢個只供參考

Btw 各age group 比例

Part two:
呢個會鼓勵性多少少，都係用452區做linear regression(今次有constant intercept), 雖然唔係好明顯，但投票率高的確有利

睇埋個95%CI, 可以話成個trend係一定positive

總結：繼續每日行動，每區都要再加強文宣，新議員唔該睇住呢d圖警剔自己，你地只係險勝，立會唔係主線，但到時大家都一定要投票，最後光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

Push

求其推幾下

推

再推

推唔到都推

選票比例用黎估勝算大唔大係有用
但留意返唔好用黎分析民意
見之前岩岩完左區選有人咁樣諗
種票呢樣野影響好大
同埋大家都見到立場拍到果條片
禮義廉點樣呃啲咩都唔識嘅老人家投佢地

用咩code? R?

手足可唔可以唔好咁stat d terms未學過

Python

睇個default background就知用matplolub plot出黎

高汁 幫推

你嘅結論我都認同，但用呢個結論去推算，理論上老人愈多嘅區，黃票比例應該愈少 但而家數據話俾我地知唔係咁簡單，所以我都唔認為要用呢啲票數嚟估民意，只係想講下我地個處景唔係咁樂觀

推
Ching可以選舉事務處出埋分區年齡投票率再做個深入既分析（通常出年5月尾先有）

pish

係咁易seaborn plot吓，細佬唔係識好多

到時會再做，而家冇計，係得咁多

agger
"屌咪撚再ff立法會有機贏，體制內盡做"

其實年輕人登記率最低
仲低過班廢老

佢種票基本上種邊一個年齡層都Ok
所以好有機會會因為呢個uncertainty 影響到唔同年齡層嘅票數比例
所以都好難會知到底係點影響到個data

立會佢地贏嘅係配票
之前有個Post整理過
佢地啲票真係跟選區咁嘔出黎
所以次次都計得好準
佢地下年贏立會機會好大都係因為呢樣

留名

仆街保皇黨種票種種到五五波

延伸閱讀
【突發】陳奐仁大爆建制配票方法

push

睇圖理解
80後黃過18-20果班，最黃
但極大多數是和理非

後生嘅投票率都係未夠高

You are not as worthless as your username

我都有睇嗰個post, 個idea其實好簡單，但我地難做嘅原因係因為我地有思考能力，唔係個個肯含
退一萬步講，就算我地肯含去玩配票，成個制度都唔會俾我地贏，頂盡再搶幾席功能組別都係啱啱過半，仲未計佢玩dq, 所以講到尾都係要推翻制度instead of endorsing it

多謝數據撚

真係一個簡單既stat但好有心

推 但真係覺得立會好危

認同

而家過左美國人權法案
我覺得大力推2020雙真普選好過諗點贏立會
不過一樣可以各有各做
不過唔好太大期望會贏到好似區選咁就真

辛苦手捉

唔會，欣賞你做個分析
但覺得vote rate 同pro democracy rate
個correlation有好多adjustment
例如本身今年係多左好多黃出黎
所以有埋之前幾次選舉數據會做比較會好啲
而且呢兩個關係應該唔係linear relationship

有數據
支持面對現實 勿再打飛機
革命係long term

真 數據分析

另有個值得關注個pt 係
50歲以上投票係差唔多等於18-50 加埋
你可以check下人口數據
睇埋各個年齡層嘅投票率
咁應該會更informative

謝謝分享！其實係險勝藍絲，真係要推高投票率同增強18-30投票率！

有人研究係好事

頭幾張圖幾易明

用事實說話永遠最好

唉 最難始終係人性嘅犯賤，少少勝利就唔記得哂本身嘅大目標，仲諗住向錯嘅方向死鑽爛鑽

推半下

我會繼續再用過往data做，其實要玩就多多都有得玩，但始終仲有其他野搞緊，唔可以長時間做呢啲

技術文

無分齡投票率其實你個數據應該好錯,後半part關於age gp黃個度

仲有一樣野 立法會要識配票 我地一味頭果個 唔知點個唔夠票入閘 我地一定會浪費左d票 而建造就識計數 我地要諗對策

廢老以前個個都生10個8個
老人家唔識字又多 只要有利誘就可以叫佢投票
或者只係熟人打個電話佢就會投票
2017左右仲有120萬以上老人
即係年齡愈大 投比建制既機會愈高
佢地住老人院就係得集中投票既目的 又可以話佢身不由己
早10年成日話長者福利點點點
建制或大陸睇中左有資格投票既人比後生多
所以之後想嬴 就要集中係老人院既拉鋸戰
將老人院變成票倉

Yes, 但根據現有data我做唔到更仔細嘅estimation

Agger

毅進仔睇唔明

我想知數據邊到抄出嚟?
自己入?

PUSH!!

認真po 推

好鬼勁
巴打會唔會連埋個香港年齡人口分佈比較
咁就可以睇埋唔同年紀個投票率而唔會淨係比較倒中老年人數上多啲

山頂成班仆街要清算

議員資料vote4hk, 其他政府網scrap出黎, 我整理過吓放咗落個sqlite3 db度，你地有興趣玩我放出嚟？

Agger af

推
黃嘅乜age 都有，冇顯著偏向後生
黃藍比真係好令人擔憂

幫手推下

其實50歲以上既更會相信投票作用
佢地有參與過去幾十年既遊行
經歷過六四
成長既背景
係好忠心去行使投票權

堅

六四31年
當年20~30歲果d 都5~60歲
佢地經歷過六四同之後大搜捕果種恐怖

R分析撚

數撚入咗一半數據已經放棄咗
支持放出嚟大家一齊玩下

講多次先，
上一次區會，泛民得票35%

原因之一係好多港豬認為立法會搞政治、區會搞民生
唔少人會立法會投民主派，區會投保皇

今次可能仍有一定比例維持以上投票傾向

如果以上分析屬實
立法會選情，唔好太悲觀

人手冇可能入得哂，入到一半已經好勁
好我等陣番到去放出嚟玩

乎合平時觀察
始終學生關心政治如果唔係香港咁極端環境唔係必然
但學生比較熱血，所以有啲就好敢衝有啲就完全唔關心
80後喺社會一段時間，人工差買樓貴想生仔唔敢生生活不合理樣樣經歷過晒，仲唔關心政治都真係一係有錢一係低能，眼見自己識果啲每十個都唔知有無一兩個唔黃，當然，果一兩個喺我眼中係低能，但人大左思想真係會變，真係會傾向和理非

辛苦ching好清晰

推完先睇

班少數派中聯辦一定請大把人分析數據
至於泛民呢廿年黎有冇做過

支持巴打

屌睇唔明
幫手推先
最重要係最尾個段
體街內外都要抗爭

thanks

姐係點 贏係因為高投票率？

番屋企再細閱

擺明啦，講真我呢啲project 仔佢地有人做半日乜都搞掂啦 我呢d fg都唔覺得難嘅嘢對家咁多人力物力點會唔做

肯含係最好
可惜唔係個個肯

專業

懶睇but推

點解我地後生可以咁廢
係咪全部去曬食元素表行山追星

體制內既
一定要推更多後生去登記
無論學校或者大專院校、Ive 又好

聽住先，r squared咁低,可能vote rate同黃藍比例無咩關係. 有無辦法有bootstrap睇黃藍比例個distribution？

推
好文

其中一個原因，但我主要目的唔係想分析點解贏，而係點解我地立法會輸硬，所以我地要做嘅就係推倒體制，而唔係喺體制入面鑽牛角尖

r/dataisbeautiful

想知年齡分佈好耐
我一直覺得唔係多後生投票係後生出返黎投票
50歲以上佔左一半左右
我當50歲以下7成投黃
計返64比即係50歲以上得20%唔夠係投黃(唔sure有無計錯)
十分唔理想

R square 低只係代表仲有好多其他因素影響啫，睇ci都可以下結論嘅，只不過未必係最重要因素咁解。要跟每個profile都有嘅data做bootstrap 暫時我地仲未有嗰啲data, 要等政府遲啲出

已經係最簡單嘅入門stat

Good analysis. Push!

關於各age gp黃比例，我想問下有咩原因可能會導致41-50突然間跌到得0.3，或者有咩原因會導致各個age gp咁大落差。

利申：唔識stat，唔知你點計到

pusj

呢個只係用極唔robust嘅方法估算出黎，唔好太深入去諗點解，純粹係我嘅前設有問題同埋未冇適合嘅data

出年會多一批18歲 希望推番高D

先多謝你用時間分析
不過好似唔係好睇到個 trend？
i mean 多黃 同 多藍 嘅區嘅年齡分佈好似無乜明顯分別？

呢個正正係我想帶出嘅重點，個分佈唔係我地諗咁簡單

錯嘅數據會令人錯誤解讀
最簡單就係唔同age group嘅投票率唔一定positively correlated 登記選民數目，簡直係致命。
好dd嘅方法係用過往data 估計兩者關係，再推算今年各age group嘅投票率。但當然啦今年個分佈好大機會唔同左，但總好過無做咁。

我諗最主要無 trend 嘅原因係每一區嘅年齡分佈都差唔多
所以其實難聽啲講句（冇乜意義）

good job!

唔太明但推

Pish

我已經戴咗呢個頭盔真係未有data呀大佬，過往data好難用嚟model今次，之前投票率同社會氣氛都好唔同

數據分析係呢個選舉無撚用。因為建制係用投票率forecast黎配票。區選之後佢地一定會對呢個forecast再提高。
所以要贏只可以靠高票率+文宣+避免自己友界票。唔係唔洗諗

推。

最黃程度分別

80後》90後=48-68年出世果班〉70後同最老果班

80後食晒金融危機，911，沙士，人工低，未上位未升職或者岩岩出黎做野，樓價已上左去
48-68，果班，應該係捱過大饑荒大躍進文革大逃港果班
反而70後食正當年移民潮上潮，之後就算金融危機911沙士，佢地都有本錢掃貨買樓，食正升值時間
仲有最老果班愛国上晒腦，個人老到懵懵懂懂

唔好亂咁interpret呢組數字，佢地背後嘅估算方法非常有爭議性

你身處佢就明
香港人好現實
80後食晒d衰野 所以最憎正苦
金融危機 911 沙士

推唔郁, 但超讚!!!
多謝你咁有心整理!!!

咁撚認真唔推唔係人

光復到無政府狀態

多謝樓主花時間做分析

我有個comment 係 age model 個 R2 去到0.989....高到有點難以置信。如果有時間，想問樓主可唔可以check 下個OLS d assumption 有無violated? 同埋有無multicollinearity 既問題?

點會唔大影響
睇下今次保皇黨多左幾多票同總票數
唔係高投票率嘅已經輸到仆街

勁！理性分析！

推 驕兵必敗

"投票率高的確有利" 呢句可唔可以即係話之前唔投票嘅沉默大多數, 通常都係黃?

其實正常，呢度我係估緊種票數，唔會有咩data point 離開個trend太遠，好難做到一個age gp投好多俾個黃議員，但其他age gp投得勁少

我等陣會放我整理咗嘅data出嚟，可以一齊研究吓

PUSH
128 維園見

多謝。等data

推
技術性分析用心post

高汁po 推

30-40班人食左屎
咁少人估選民去投

統計唔係小弟專門, 但小弟想講有關係既 topic
今次區選黃同藍得票的比例太約係 7:3 至 6:4 比咁上吓啦
咁則話都有多過 100 萬人投俾建制派喎

大約十年前啦, 有位會講俄文的美國老師 (Russian-American)
: 老師
: 我

老師上 tutorial 時問我:
: "Are most people in China still believe in communism?"
: 當時我唔知點答佢, 因我不了解中國的情況, 沉默了一會兒

於是佢再問多我一次, slowly
: "Are most people in China still believe in communism?"
: 我慢慢地點頭, 輕聲地說: "yes."
(其實我意思是, 政治是共產的, 而經濟是資本主義的, 小弟的腦轉數唔夠快, 同時我唔想上堂時講太多 off topic 既嘢)

今時今日, 成個地球, 會有一百萬人投票俾共產黨, 我諗就真係淨係只會發生喺香港炸

你有無聽過美國共產黨呀? 我未聽過, 最近上網睇新聞見到有過美國鬼佬幾十年前去了中國並加入了中共, 剛剛過身, 美國新聞無報導, 在美國沒有人對他的死訊有興趣

你有無聽過日本共產黨呀? 90 年代 tvb 新聞講過一次, 今天尚有日本共產黨的辦事處, 不過今日我未聽過 cctvb 報導有關日本共產黨的新聞

咁馬克思的出生地英國呢? 今日你仲有無聽到英國共產黨呀? 我就未聽過喇!

我諗依家香港仲有咁多人投票俾民建聯, 可能就真係經濟利益問題, 強國太有錢喇

應該係淺黃 之前對時事無乜留意
宜家搞左咁多個月日日都有新聞好難唔留意
所以就多左人出嚟投票

普選呀

數據分析post都唔推既話
我就同baby condom d c9無分別了

玩撚完

有data 推

估唔到30－40 係最少人投既age group

721 811 831 101 1111 理大 中大 新屋嶺

鐘意數據撚
btw d 數據邊到搵 我睇選舉事務處個網都唔見嘅

巴打好有心機 推

呢度係我自己整理嘅database仔，唔算話好乾淨，主要有4個table:
voters_stat: 各區選民資料 （選舉事務處）
result: 各區候選人得票 （選舉事務處）
candidate: 候選人資料（vote4hk, 好建議大家去睇吓佢啲data, 好多都好有用）
rate: 十八區投票率 （選舉事務處）

好似仲有個temp table, 係啲intermediate 嘢嚟，唔洗理
想join嘅手足一齊幫手做吓data analysis

LM

IE 撚留名

p

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

強帖

又plot得好靚仔

照樓主講
41~50 因乜9, 仲藍過d老人家

推下

班廢老就算昏迷緊都會登記,因為有人幫佢地登記

40-60好多

但我想要嘅係每區嘅年齡層投票率
係咪未有

樓主好似就係話未有

lm好有用，感謝database，看下可以睇到多d咩關係先

做緊research野 但睇唔明你個圖

講真呢樣野係cumulative既
老啲果堆肯定高過後生 假設兩邊公民意識一樣

推
大家要提升水平
唔好學廢老藍絲不求甚解

推 stat撚好波

有評論家講
親共派選票增33萬
但種票估計有50萬票

高質post，有理有據，唔似其他post求其幾句質疑呢樣果樣

高質

文科撚表示睇到眼花花

第二part r square咁低唔好咁易做出結論。

老人同新移民唔係全藍，對家就係咁錯估左形勢慘敗

未詳細睇，但係都多謝巴打用心分析！

第一次覺得自己讀過嘅嘢咁有用

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

希望可以繼續連儂牆！我都會做，但希望多啲人做先可以去到運動剛開始時嘅規模！大埔條隊道無左，好可惜！

係泛民只有贏同輸兩個情況下，用Probit / Logit model比較合適

真心勁

其實大家唔好想象老人家好多藍
後生一定黃呢個諗法

年齡層個分佈其實好細
75+可能黃 但65-74就藍多
但四五十落嚟打工嘅上一代 佢哋可 能一半半 或者今次單純過到政府太錯 轉投民主派 等等因素

所以我較支持樓主所講 文宣做足 我都見證淺藍轉黃嘅個案

醒覺係要人幫嘅 唔係佛系就會醒架

政府佢用18-20呢班民做年輕 事實上under 30都應該包含年輕

好勁

留名研究

支持正經post

神級

好仔細
推一推先

其實我都等緊選舉事務處個按年齡統計嘅分區投票率
相信到個數出埋來
大家可以更好咁睇到各區嘅勢力分佈
到立法會選舉時可以更有效做配票工作
尤其係今次區選多咗咁多沉默大多數出來投票
到出年立法會選舉時
係咪仲有咁多泛黃沉默票出來
真係一個未知數
相反我相信西環同建制
未來幾個月一定會加緊鞏固今次出來嘅沉默藍票
將呢啲沉默藍票變成鐵票
到時泛黃V藍營係咪仲可以有 6:4 (5.5:4.5) 真係好難講
所以真係要各位新當選嘅泛黃區議員
要著手做地區深耕啦

（btw 頭先睇咗戴耀庭個雷動2.0，似乎仲係太初步，响配票策略上唔夠實際，希望泛黃陣營快啲傾好個策略，唔好再搞山頭主義、唔好再自己𠝹票）

最唔明係點解有啲後生仔
ig fb 就識上 選民就唔登記

可否分析今次有投票,上次無投票的人,屬於什麼陣營。
此等人,如果是親共種票,下次會繼續投,但如果是一般黃絲,有較大機會下次唔投票,要keep住團火好難

利申: 讀過六個course統計

help push

40-50,事業穩定,家庭負擔重,政治立場會唔同。

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

查實啲未來區議員應該積極啲搞登記選民活動

成個數據分析你其實最重要係留意依樣
120萬係對面出盡哂奶力得出嘅結果
係對面嘅底牌 而且未來十年都無可能再有咩進展
我地要預備嘅係對面會點重新配依120萬票，配得好我地投票率再多都有機會輸

我中意圖

看得懂也十分厲害

多謝巴打

你係咪倒轉左

黃色光譜
今次借盡晒所有警暴事件
先有呢個出盡奶力既結果

藍色光譜
有班廢老嫌人多同未登記之類
佢地見到今次失敗, 明年一定死都同你投
所以仲有發揮空間
而且仲未計佢可以無限種票

有心po
推

咩software整?

Wfc

哇屌你 做埋regression

係我地啲票出盡左
對家仲有好多污糟手段未用盡

對面鐵票真係用l盡 佢地連有香港身分證嘅大陸人都要運埋落黎投 老人票係chur到盡 種票成本好高 種有10萬8萬已經好盡 唔係佢地都會比人查 依鑊如無意外係真係all in左
我地每年會有多5萬票增長 其實好多 首投族投過翻投機會好大 我地而家又有資源都經營社區 其實前境唔錯
利申：之前做過某d黨義工知道下d選舉工程嘅野

種都種左40萬票 仲要唔知佢地下年可以再種幾多票
佢地就知我地全力有幾多票
下年睇住黎打都幾危險

唔講藍住

香港人好善忘架
到時無大單野
班大帝又會唔出黎投票

"資源都經營社區"呢招唔係無效
但區議員1月先入職
邊會咁快有明顯效果

呢個真係要等仆街政府公開

巴打，個.db 系邊種db file黎？

推，辛苦哂

屌 用錯不推文reply
sorry

數據上黎講 我唔認同香港人係善忘 投過票嘅幾乎都會再投（補選就另一個講法，依個有進步空間）而且我都相信政府係只會變得越來越差 佢地嘅所作所為係確保我地一定會記得嘅關鍵

agree

歡迎理性分析

初衷幾好，不過唔認同立法會會輸
仲有好多因素未計落，嗰d係無法用數據計算

算係咁
linear regression 既結果
反映投票率同投泛民票成正比
都係果句 有票就投
立會選舉只係支線

好正 ！
做文宣

睇到OLS個表都知Python

多謝巴打詳細分析

少少意見，part 2個regression 似乎r square 有啲低，建議map 多啲attributes/input variables e.g.人口普查數據，做個PCA 睇下可以解到幾多

巴打高手
啲data 係2016？

puhsh

睇落個原因係
18-30其實後生只係行前較多 都總有唔理既人
31-40 做正最辛苦個期宜家仲捱緊做家長
而41-50 食正香港最開心個期
50樓上就可以好多唔同原因

宜家就應該針對18-30冇投個班同自己老豆老母

推 大家唔好咁老定

推 多謝手足

超勁

推 知識撚

有個特徵係, 大部份凡係上屆2015年建制自動當選的68個選區, 今屆其得票增長都係少於37% (平均值), 十分輕微. 部份甚至係下跌

例子:
灣仔銅鑼灣 = 1350票 --> 1572票 (獨立伍婉婷)
東區欣藍 = 3620票 --> 3543票 (獨立黃健興)
東區城市花園 = 2160 ---> 2557 (獨立許清安)
鴨脷洲邨 = 3031 ---> 3274 (獨立林玉珍)
石漁 3001 ---> 3321票 (民建聯朱立威)
佐敦西 2063票 ---> 2233票 (民建聯陳少棠)
旺角西 2273 ---> 2102票 (獨立許德亮)
旺角南 1610 - 1743 獨立仇振輝
橫頭磡 3226 ---> 3401 民建聯黎榮浩
荃灣德華 1863 ---> 1756票 (獨立羅少傑)
荃灣福來 2511 ---> 2871 (工聯會葛兆源) - 14.33%
屯門景興 2512 ----> 2893 工聯會陳有海
屯門龍門 2310 ---->2931 民建聯龍瑞卿
元朗水邊 3522 ---> 3466 獨立袁敏兒
元朗宏逸 2274 ----> 2849 工聯會姚國威 (25.29%)
北區華都 3062 -----> 3724 民建聯姚銘 (21.62%)
北區欣盛 4791------> 4329 民建聯劉國勳
北區盛福 2885 -----> 3181 民建聯温和達
北區清河 2625 ------> 2871 民建聯藍偉良
北區皇后山 2106 ------> 2054 民建聯鄧根年
大埔太和 3236 ------> 3093 獨立鄭俊和
沙田愉城 2455 ----> 2668 新民黨梁家輝
沙田第一城 3060-----> 2753票 新民黨黃嘉榮
葵青長康 3782 ------> 2949票 (實政圓桌徐曉杰)

例外:

九龍城家維 2650 ---> 3769票 獨立勞超傑 (42.2%)
元朗悅恩 1911---->2837票 ----> 獨立賴玥均 (48.45%)
西貢德明 2522 ----> 4217 新民黨温悅昌 (67.21%)
葵青荔華 1923 -----> 2818 民建聯朱麗玲 (47.36%)
葵青偉盈 2404 ------> 3480 工聯會麥美娟 (44.76%)

後主 一定幫你推

我遲啲有時間會再加多啲attribute做仔細啲嘅分析
另外有好幾個巴打都俾呢個咁低嘅r square 嚇親，但其實望真啲，f statistic嘅p value其實好低，加上做residual analysis 嘅durbin watson 都算接近2，所以個positive slope結論其實係非常站得住腳

sqlite3

放出黎啦

推！！知己知彼 ！！

放咗喇，睇置頂留言

Stat Jeng

好多次見到新移民用唔咸唔淡廣東話嗌:光復香港頌落力過我

維護香港核心價值既都係香港人

複雜推結論

建制陣容

新界西 18席 ( 鄉事派8席, 民建聯6席, 實政圓桌2席, 工聯會1席, 新界社團聯會1席 )
新界東 4席 (民建聯 2席, 工聯會1席, 鄉事派1席)
港島10席 (自由黨佔4席, 民建聯 1席, 工聯會 1席, 其他獨立4席)
九龍西 15席 (民建聯佔7席, 經民聯佔3席, 自由黨佔1席, 其他獨立4席 )
九龍東 12席 (民建聯佔6席, 創建力量3席, 公屋聯會2席, 工聯會1席)